濕度90%

好驚濕度太高，之後訓得唔好，再之後就病。。。